# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh_CN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-05-22 18:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: xiaosuo <xiaosuo@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. ... add menu items ...
#: src/xlyrics.c:242
msgid "Keep above "
msgstr "常居顶端"

#: src/xlyrics.c:249
msgid "No border"
msgstr "没有边框"

#: src/xlyrics.c:256
msgid "Auto adjust width"
msgstr "自动适应宽度"

#: src/xlyrics.c:266
msgid "Download this lyrics"
msgstr "下载本歌曲歌词"

#: src/xlyrics.c:274
msgid "Interface config"
msgstr "界面设置"

#: src/xlyrics.c:279
msgid "Generally config"
msgstr "一般设置"

#: src/xlyrics.c:287 src/conf.c:715 src/conf.c:716
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/xlyrics.c:292
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: src/xlyrics.c:556
msgid ""
"You will close the XLyrics \n"
" Are you sure?"
msgstr ""
"你将关闭Xlyrics\n"
" 确定?"

#: src/conf.c:310
msgid ""
"<span foreground=\"red\"><big>Xlyrics</big></span>\n"
" Xlyrics is a software \n"
" used for display the lyrics for XMMS\n"
" and Beep Media Player, etc.\n"
"\n"
" Author: xiaosuo (xiaosuo1@eyou.com)\n"
" Homepage: gentux.blogchina.com"
msgstr ""
"<span foreground=\"red\"><big>Xlyrics</big></span>\n"
" Xlyrics 是一个歌词秀软件\n"
" 目前支持XMMS和Beep Media Player\n"
"\n"
" 作者: xiaosuo(xiaosuo@gmail.com)\n"
" 主页: gentux.blogchina.com"

#: src/conf.c:348
msgid "Change background color"
msgstr "变换背景颜色"

#: src/conf.c:350
msgid "Change activated font color"
msgstr "变换激活字体颜色"

#: src/conf.c:352
msgid "Change unactivated font color"
msgstr "变换非激活字体颜色"

#: src/conf.c:397
msgid "Change the font"
msgstr "变换字体"

#: src/conf.c:472
msgid "Please select a dir."
msgstr "请选择一个目录"

#: src/conf.c:549
msgid "Background Color:"
msgstr "背景颜色:"

#: src/conf.c:562
msgid "Activated Font Color:"
msgstr "激活字体颜色:"

#: src/conf.c:575
msgid "Unactivated Font Color:"
msgstr "非激活自己颜色:"

#: src/conf.c:588
msgid "Main Font:"
msgstr "主体字体:"

#: src/conf.c:601
msgid "Opacity:"
msgstr "透明度:"

#: src/conf.c:629
msgid "Set plugin file(need restart):"
msgstr "设置补丁文件(需要重启程序):"

#: src/conf.c:636
msgid "Set lyrics directory:"
msgstr "设置歌词路径:"

#: src/conf.c:653
msgid "Look for lyrics in mp3 directory"
msgstr "在mp3所在目录寻找歌词"

#: src/conf.c:660
msgid "hide widow if lyrics was't found"
msgstr "找不到歌词隐藏窗口"

#: src/conf.c:701 src/conf.c:702
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: src/conf.c:708 src/conf.c:709
msgid "Common"
msgstr "一般"

#: ../src/lyrics_download.c:147
msgid "Lyrics download manager"
msgstr "歌词下载管理器"

#: ../src/lyrics_download.c:160
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../src/lyrics_download.c:179
msgid "Double click the item to download the lyrics"
msgstr "双击下载歌词"

#: ../src/lyrics_download.c:180
msgid ""
"Choose the lyrics you want to download, and\t\t\tdouble click on the item, "
"the lyrics will be\t\t\tdownloaded automaticly"
msgstr "双击你要下载的歌词，\t\t\t"
"这个歌词就能自动下载完成"
